如果比你揀做一個檔案格式💾

我會揀.pdf，
起碼無人可以改變到我

分享下大家想做咩格式既檔案

.clip
想變成畫入面既自己

iso
係咁比人mount

zip
慣咗自我壓縮

.psd
藝術世界

.jpg

我鍾意J人pat pat

.rar
唔單止摺埋, 仲可以問人拎錢
(雖然無人理 )

.wav
雖然mp3 佔左market
冇乜人理
但係始終高汁啲
識花者自懂識花

Png
唔開心個陣將自己變透明 無人睇到 唔洗比人煩住曬
開心個陣又可以改變透明度

雖然都係wfc

.doc 想有人讀取心靈

.exe 起碼有用

.rmvb
被人遺忘

.flac

.mkv

pdf 係改到

.dll

Real player? 唔講都唔記得

.pdf

.exe
自動進行

.bat

.txt

.png

.reg

.wncry (wannacry)

活於依個世界太辛苦太可悲, 攬炒吧

.avi

.WNCRY 攬炒

.mmm
有冇同好

用ai開就改到你

係愛呀，濕鳩

G

MIDI

大把軟件改到la

Ca2/need/其他raw檔
最真嘅自己

.wncry

.dsf

Mp3根本冇咗原本果種味道

gif

gal in file

gif
起碼有得郁下

仲可以無限期試用~

.avi
仲使問點解

簡稱無撚用

同我一樣

Pdf

PDF
只有特別嘅人先改到我

.heic

.ttf

.ogg做乜都得

mp3
搵人聽下我講野

.xml

.c

.html

.exe 用我安裝

畀人burn就似

.xp3有冇人明
.svg/.lib啦

Why not .json

No extension

有毒既.exe

.bmp

胸襟廣闊 有容乃大
因為我容量夠大

.txt
唔會有病毒仲係cross platforms

.gif 輕鬆變透明

.xlsm
有撚用

.csv

識d野

adobe pro 改到架 比錢就得

做 mp4

想知道大家點解會揀呢種格式

淨 .htaccess 冇人搵到我 只有hosting果條友搞到我

知柒左啦
你由我啦

.html
簡單但係普通人睇唔明…

.avi
好野大家一齊睇

.txt
做人可以簡單D唔需要太多掩飾

bmp

個post幾有創意

.docx
個個學生都需要我嚟打report

我都覺 所以樓主唔洗太介懷自己柒左

.tex/.lyx
.djvu

.tmp

冇人用，又會被人當垃圾咁刪

.tiff

用adobe acrobat已經可以改到面目全非

Raw 本身柒 都可以比人執靚靚

下
我份工日日都要我改pdf架喎

好鬼易改

用Adobe Acrobat DC已經得

temp 遲早有一日比人 delete

我等緊爆D既留言
個po好似好悶

.obj

都係三維岩我多啲

html
high tech ML

.dll

正常人唔做特別野睇唔到

.dll

為左刷存在感，主動幫所有人，
我要佢地需要我

.chloe

寧願自制一個檔案格式紀念曾經的她

.dllm

.backup

刪咗本來副檔名嘅.backup

唔知佢本來係乜嘅你唔知佢係乜

知佢係乜嘅，你會無視佢，直到你需要佢

無咗佢喺視線範圍，又會囉囉攣，無安全感。

.ini。

.exe

.dsd for sure
幾多人日日去欣賞你

老屎忽開唔到

有錢人就改變到你

.torrent
可以做孝順仔

.cpp
因為我係IT狗

.dsf 全世界誰傾聽你

你做dot乜都係只會：

1. 俾人撳
2. 俾人打

+1

.webm
高清

.CR2 / .dng
可以記錄最原始嘅影像
可記錄到世界最真實嘅一面

png.
禁重新連結就可以隨時換容貌

鄺囝專用格式

.cue

.htaccess

.wtf

.flv

hosts

所有甜網變小校園

.bmp

自己太樣衰 變返點陣圖
將自己模糊反而仲好

DSE 小組討論題目？

.
我什麼也不是

.p12

咁如果比你做1號仔你會做咩先

咩檔黎？？

留埋個格式有咩特別同埋點解想做啦

.pde
拎 data plot 圖

.dll

只係一個無人識既社會元件

Sad

.eps
因為成日用

我唔高要求 我只想做 .docx
但依家我只係txt 好撚廢

.m

呢個想G點解，
因咩事你會覺得自已重係txt

.java

.gitignore

可以ignore 唔想要既野

.sys
做歷史遺物，升價百倍

.hidden

.wave

保持真我

儘管歷盡俾人取代，被壓縮成其他怪檔

但最原始既價值唔會消失

.cpp

人地生活咁多姿多彩 睇人地ig 又旅行又生仔又船p 又鑽石戒指
我就日日番工放工 食一餐都要就住就住
我都可以好似人地咁咁多野玩 唔係淨係番工 而係有其他活動

txt先屈機,可以輕易變左任何一種source code

嘩 你真係好識安慰人

自創一個新格式

.dat

有齊所有資料都唔錯

人間有愛

btw我原意都係想大家分享下D開心野
點知香港人連做個檔案都要咁Sad

唔好傻啦, Pdf viewer 已經可以輕鬆edit pdf

你以為得canon先有raw

.com

.apk

一個pk

.MP4 OR .MKV

中文口試會fail 全部檔案都係英文
Btw 我會做stl 因為可以實體化，突破平面框框

點聯合相片專家組
點流動文件格式
點丙加加

.class

.bat

無人敢打開我

冇主見，可以隨便比人改造

出現了

.psd

永遠只係困死係個框框入面
內心底有好多層
但好多層根本就係重疊

winrar.rar

it is like my life, a joke.

.pcap

Be water my friend

Temperory

其實pdf用adobe acrobat pro 就改到
換句話講即係用錢就改到

我知道左啦

.html
基本，但至少有用

.gif 動態d, 留住一段回憶

.tar.gz
我做人嘅原則同對事情諗法全部都係Open Source
識欣賞別人生命之美嘅就可以用佢去Compile做自己專用嘅Software

.ink

本人懶，貪快
但咁多年黎反而好多人鬧過我成日想一步登天，好懶

呢個post幾有意思，我幾欣賞樓主，多謝樓主。

Btw,我會想做txt,

txt看似平淡，好似冇乜用咁，唔似jpg咁色彩艶麗，唔似mp3令人聽到美妙音樂，唔似mp4咁多姿多彩。

但好似上面巴打咁講，txt係可以成為任何嘢，任何檔案都需要txt,

或者呢一刻txt未搵到自己價值，或者呢一刻txt覺得自己不受重用，被忽視。

但txt唔需要隨波逐流，因為txt就係txt。不斷增值自己，不斷改善自己，或者有一日，txt都可以搵到自己最可愛嘅一面，成為其他重要檔案嘅必備檔案之一。

平淡並非平凡，而是細水長流。

.dll

往往係重要關頭d 人就會發現失去我會令成件事變得失敗

如果香港人真係加密咗嘅pdf就好

.h

.txt
你可以話我廢
但係你唔可以話我無用

.xls

識得計算人同比人計算

.dwg

.bak

Galgame

.sai
想活喺二次元世界

Pdf改唔到？ lihkg 真係好多未出黎做野既小朋友

gif
無限loop

你個名

支持巴打揾到自已價值所在

aiff
有樣有質素

此檔案已被刪除

.dmg
效忠apple

.js

我發現我係呢個post好似係singularity後既人

.step 唔俾人改又俾人睇得

我係咩我唔知
但係鄺俊宇肯定係csv

但發起爛上黎可以騎劫左你啲野都唔知

用筆記本開

.tmp

.Dwg

冇錯 變乜都得

.esp
奶Bethesda屎忽順便奴役modder